有冇人開始賣股票買樓？

千祈唔好

好後悔買樓買得咁早，賺少左好多

半年賺少咗1m

唔使買Tesla
唔使買富途

上年5月打後你求其買隻港股大藍籌都升唔少
(3800, 305, 175, 1211, 3993, 358, 1919..... 嗰啲都唔好提)

如果選擇投放大量資金去買投資性物業... 我真係恭喜佢

1772, 6969, 9633, 883, 941, 6618..... 多到我自己都數唔晒

賣樓買股票

一世租租，拎住d股票有咩野用

有無聽過咩叫Fire族

唔係可以按左層樓買股票？
唔識，未有樓，有3M股票

黃國英真係咁建議

冇人話一世，但啲人話唔係宜家賣股買樓啫
但千祈唔好揸現金，哩句真

我係相反, 舊年年中開始

有自住樓就夠

香港樓唔再有投資價值

如果有跟佢買 futu .....

有股息派吖嘛，升得靚嘅話，直頭唔使等股息，撳個掣就可以套現

883, 941, 國家嘢，仲要派高息，扣埋股息稅都有6釐以上，比收租回報多三倍..... 又真係唔一定要買樓投資嘅

同埋有時有啲樓你買唔起，或者唔想買，又想住，就要諗方法去交租

自住未有能力

谷上3萬3就完

香港樓不了

轉角位應該會沽7成倉, 套返1-2M當首期

同意

租樓日日賺

你啱，如果我唔租宜家層樓而當時選擇買咗佢的話，賺少5,000,000以上

樓真係唔係一定要買

樓市需要實力租客

口裡說不，身體最誠實條柒頭剛剛先買左千萬柏傲莊!

水尻人移民,自己就唱淡入市,份人都幾濕尻

仲衰過藍屍，食人血饅頭

一邊唱淡水人移民

一邊自己入市

好老實，撈得掂，搵到錢的話，
邊個唔想買豪宅，買靚車，著名牌
食好西呀。。。

搵錢的目的係乜？都係想提高生活質素啫

同意
如果好似死肥湯咁日日妖言惑眾，人格係可恥D

SPOT ON !!! 提高生活質素！

有啲人係「為生存」，有啲人係「生活」
生存 vs 生活

佢搵得兩萬幾蚊生存都有問題啦
仲要學人參與討論租豪宅住 跟住自己就嬲咗

唔敢正面回應你 “口裡說不，身體最誠實”？

喺連登認屎認屁無撚用架

你又夠死肥湯有錢咩？ 人地唱淡入市都有班傻淡唱捧，你就收撚皮啦身體最誠實

算吧啦你

我話唔洗買豪宅啊，柏傲莊千零萬叫豪宅啊？

有平嘢咪買囉，你冇錢咩？ $17K $18K $19K 地鐵站上蓋加大型商場， 14分鐘唔使轉車去金鐘

好似你咁窮嗰啲人就做多啲投資，唔好成日發夢自己可以儲錢買樓啦

開市，開工，你慢慢自己打飛機

又避

唔敢正面回應你 “口裡說不，身體最誠實”？

你自己話千萬樓租好過買，又話今年投資唔會買樓，轉個頭自己買千萬樓咁算咩

賣左間400呎既樓買股票,換返間800呎既樓

我就係要依d

講真
諗左3個月都未簡到

睇番d年回報都知買股一定屌打買樓
但當然住既地方係要有，我會keep住用股滾大到一定數目先用一筆錢買樓，仍然留番一筆響股市繼續滾

去旅行記得唔好租酒店，直接買間屋住，唔係就幫酒店供酒店

我鍾意你個名

自己去睇吓嗰個post講緊啲咩樓，千萬樓係啊！係幾千萬嘅西九龍上蓋啊

你買唔買得起啊 無三不成幾呀，按揭成數亦完全唔同呀

豪宅post，都唔知你入去做乜

唔使搬龍門啦，我幫你隻賤種藍屍出晒名，係人都知你乜料

口裡說不，身體最誠實，連登死肥湯

係你條戇鳩仔以為我係淡友啫

我係淡友就唔會斥資超過2000幾萬入樓市入地產股啦

我啲物業估價真係跌緊，講事實又唔啱，你咁鍾意GOGOGO咪GOGOGO囉，你又唔係有錢買，日日睇住個CCL托柒咩 LOOOOL

係人都知你搵兩萬幾蚊學人挑機啦

俾我撚到你傻下傻下

我大嬲知你係大好友，睇你行為就知，唱淡入市

不過人品就濕鳩D，自稱律師不過智商好似低幾度咁

下下你都比人撚到潛水喎

慢慢葡萄啦，你冇樓梗係冇得check吓自己物業估價啦

繼續GOGOGO，幫我哋唱旺個市

地產升，我啲樓又升，地產股又升，呢啲叫雙贏啊傻仔你冇錢就慢慢學啦 LOOOOL

都叫咗你夠膽咪開個post，講點樣租豪宅

你淨係 cap 我張契？ 我賺咗幾百萬嗰啲交易記錄呢，你唔 cap ? 葡萄得滯面對唔到？

快啲啦，開個post轉係攻擊我租豪宅嘅方法

貼埋我七月份叫你買咩股份，我用咗幾多資金，到目前為止賺咗幾多股價加股息！

一定入去回覆你，搵日

弱智仔終於露晒底
自稱律師不過智商低D

安安份份做返隻賤種藍屍咪幾好

你再食兩家茶禮，見一鑊撚你一鑊

唔敢開post？

你俾我撚咗半年都有

葡萄我買兩邊點都贏，你梗係冇資格啦
你咁窮

買樓就等於藍絲，連登仔真係世界第一

我葡萄你智商低幾度呀
日日認屎認屁之後比人撚到潛

你唔開post我當你認同我嘅租豪宅 formula 啦

又要challenge人，人哋真係做到就話人認屎認屁

你閱讀理解零喎，死肥湯

雙租族我一早非常同意

係撚鳩你條賤種藍屍食兩家茶禮

咁既時勢唔移民仲將錢掉入香港買樓 仲要租豪宅托埋貴價樓市場 咁都唔係藍屍唔通係黃絲

好心你班屋台藍屍唔好一路買樓托市 一路食黃店當自己反共黃絲 唔攬炒香港唔好叫自己同路人

連登仔：我好黃但我都係要買700 1211 388 因為中資概念股回流fat fat

最多我唔用牛牛 再時不時捐幾廿蚊比signal當抗爭咗

你成日講啲嘢都重複㗎，快啲開 post 專門攻擊我租豪宅formula啦

做租租就叫食兩家茶禮，連登仔世界第一

就係有計劃移民所以先唔買自住樓

豪宅劈租劈到痴線，我業主收租回報得 1%

你真係唔識教喎

有錢唔搵叫戇鳩，我買股票又唔使認同共產黨理念

啱價就買，到價就放

又話撚鳩我嘅？ 又話個個post 都要追擊我？

(仲有個講太子道樓盤㗎，你唔係未睇呀？)

你快啲開工啦，入去 copy & paste 啦

同埋上次咪post左我其中一個證券戶口嘅，賺得果幾百萬，唔啱你心水？你做乜唔post啊？

快啲手啦葡萄撚

你賺幾錢同你唱淡入市食兩家茶禮有咩關係？

千萬樓一樣劈租到痴線，難放租難賣，你仲話買千萬樓來投資？
你自稱股票賺咁多，做乜要鎖住錢喺咁低回報

買中就係 夠膽 買就係比之前股joy 嚇親

有錢唔搵的確係戇鳩

你自稱股票賺咁多，做乜唔賣晒樓轉股票，仲要高位入市千萬樓低回報做投資，自打咀巴

笑死 呢排股票日日升就話買樓冇用 講到唔會爆破咁 如果all in 金融風暴一下冇曬住都冇得住 就會話當初點解唔買樓

係 夜晚訓住天橋底炒美股先正路

x2
早知冇乞衣
始終聽日發生咩事，今日冇人會知
買乜都好，咪all-in
自住樓如果賣左/all-in首期去股市
一旦係股票輸左，要用好多時間先追得番
錢永遠搵唔曬，搞到自己抑鬱就唔好啦

「房子不急，台積電比較急」

正解

台男300萬買樓基金all in台積電 老婆崩潰

真係牛市就個個以為自己股神